# VMO_QuanLyNhanVien

- Tạo csdl local từ filfe QuanLyNhanVien.sql

- Mở project QuanLyNhanSu/QuanLyNhanSu.sln và build cùng lúc 2 project QuanLyNhanSu.Service và QuanLyNhanSu.Web (Service trước web sau)

- Với csdl "QuanLyNhanVien.sql" thì đã có tài khoản admin sẵn là: batutocon pass:Dkmcungvkl1!

- Có thể tạo tài khoản bằng api. Nhưng tạo mặc định sẽ là role User. Để có thể login đc web admin thì tài khoản phải có role admin. Sửa role tài khoản bằng cách: Vào cơ sở dữ liệu sửa role thành admin cho tài khoản vừa tạo

	
